Když jsem studovala na univerzitě v Tokiu , spolužáci oslavili pro mě k narozeninám .
Ve třídě oni čekali na mě a dělali překvapení .
Oni přinesli čokoládový dort a dali mi dárek .
Dostala jsem hezký sešit .
Byla jsem veselá .
Po vyúčování jse šla na návštěvu do restaurace , ve kterém moje kamarádka pracovala .
A tam jsem se sešla s nejlepším kamarádkou .
Ona mi taky brahopřála a dala mi dopis .
Byla jsem ráda .
K narozeninách vždycky mám velkou radost .
Tak můj nejoblíbenější svátek jsou narozeniny .
